傅振中帶隊「看珠西」：中華人民復興就係呢一刻喇！

港珠澳大橋今日通車，全國政協副主席梁振英昨日於Facebook發文，呼籲同學老師一同「走大橋，看珠西」。親中團體「保衛香港運動」今日就組團乘巴士由香港到珠海，召集人傅振中更不斷大叫口號「中國萬歲」，更揚言「中華人民復興就係呢一刻喇！係咪呀！」

「保衛香港運動」一行約40人，今早於旺角乘搭直通巴到珠海口岸，下午抵步後到珠海酒樓午宴，同日回港。傅振中與「保衛香港運動」一眾成員抵達大橋珠海口岸後表現興奮，不斷揮動預先準備的國旗和區旗，又拿著印有「熱烈恭賀港珠澳大橋首日通車」合照，並高呼「祖國萬歲」。

他更在口岸門口拍片留念，指：「見證國家世紀工程，人類偉大的歷史建築，我哋做中華人民兒女係咪感到好自豪呀？係！」

復咩興呀?
講都唔識講 扣你維穩費吖啦

佢一個月揾幾多 計埋人頭費

白卡真無敵

支那先講好有喜感

看珠西
尋晚陶傑都拎呢樣嚟笑

青山走犯